青頭先會嚮往大波妹

大波妹除咗可以滿足到性慾同視覺 完全唔覺有咩好處 通常大波=肥，肥婆=心底差

無波妹攬住都係身貼身 間接feel到佢嘅心跳 成件事昇華哂

樓主弱智

樓主情場浪子

你收聲啦

波只會越換越大

Gag test pass

Shit，打錯了

樓主份人係幾fun

好呀全部平胸飛機場微波爐ipad 留番曬畀你

樓主未試過果種墜手嘅觸感？

通常大波=肥 所以所有大波都係肥？
on99

等你呢句幾耐

我脫咗巨咪飯好耐 你係咪又想我入返坑

哇好大波

頭兩張護旗G不啦

又打錯

吃不到的大波妹是肥的

你再意淫我災 我同你死過

唔好再po d 大奶妹喇樓主唔鍾意㗎

樓上再玩針對就唔客氣

仲有冇more，kpop腳睇得多，想睇下波波

好彩有中文，唔係都唔知你講乜

樓上露暈 bam得

油冧冧

啲英文深到我查字典都睇唔明

利申 哈佛mba 一流酒店總經理

又bam多個

露暈Bam

bam la bam la
bam 曬佢 以後世界得翻d長平公主開心啦

留翻同admin講

bam你=太陽照樣升起

第一個唔識
阿軒
夏翁

fromis_9 jisun

樓上好波

試過大波 返唔到轉頭

利申：ex C cup 現任E cup

大波先係王道

的小胸部專家有咩唔明問我就ok了

樓主gay

中四個陣個女朋友已經有C cup，體脂肪30%，渣起出黎好過癮。不過人越大，睇女個視線會向下移，e加我嚮往肉肉腿

確認過硬度 我遇上對的人

咁你攬男人咪得囉

樓豬條女係飛機場
此po已完